黑警卧底辦識暗號

夠啦夠啦夠啦
停啦打死人啦

大家以後聽到識點做啦？